尋日選舉係我老豆老母結婚週年紀念日

老豆老母深黃, 黃到金嗰隻

尋日咁啱係佢地結婚週年紀念日

保皇黨大敗後

我老母竟然話:
今日結婚周年, 投票贏左, 就係最好既禮物

我前世做左咩好事, 有咁好既屋企人
老豆媽咪我愛你地呀

btw老豆有上連登, 唔該勿相認

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

好正 老豆有上連登

今天你老豆老母死忌啊

比人圍屌就潛水

笠水狗無撚用